TWICE子瑜又黎同大家live 大家有咩說話想講?

可唔可以辛苦下你 幫我去追印仔返嚟 咁樣佢就唔使纏住定延

Preview有碌鳩係咪ban得account？

你QUOTE左 一齊

真係精神有問題

一齊ban吧

打攪晒 當我冇講過

Once您好

OK I know

認真問 咁施丹你使唔使ban埋你算唔算有份quote

可愛妹魚仔

嘩屌 真是劣化了很多定素顏屌打她

認真答 preview有鳩唔會ban
咁都ban成人台啲巴打全部會被ban

ban吧 我生無可戀了 我同彩做亡命鴛鴦

合理 我愚台風紀 負責維持愚台質素 點可以Ban我

我要等印死左 我先可以放心死

我見唔到嘅

你走咗邊個同印抗衡

佢食咁多氣炸好快死

唔夠印鬥的

呢張幾Q
BTW好似佢隻狗

有一排明明幾好樣

不嬲幾好樣的